# README #

Для запуска проекта в терминале ввести:
1) npm i (для установки нужных модулей) 2) после установки ввести gulp (для запуска проекта на локальной машине) 3) открыть и посмотреть можно на http://localhost:8080/